有無屯門巴打轟轟轟到醒咗

喺正頭頂 不過我全晚失眠 無嘈醒我

準備返工

6點20分個個大聲到。。。

有 嚇醒閂番個窗

相反 嘈到聽唔到鬧鐘
老母行嚟問我今日唔洗返工咩

有

有
明明仲發緊個靚夢

好好聽

嚇L死

好鍾意行雷
但唔好咁大雨得唔得

+1

有下勁大聲

5點先訓....又嘈醒左....

好恐怖 勁大聲

好大聲 即刻醒咗

轟呀！
撘半嗰下嚇醒咗
以為係自己發夢

雲對地都有一堆 好彩無落街食早餐 啱啱好似聽到搶車定消防啲聲

我都聽到，

我隻狗嚇到爬上我頭頂訓

天罰

仲轟緊

個雷響到我以為爆炸
俾我瞓多20分鐘都唔得

當早D起身預備返工囉,宜家都幾大雨,一陣都係咁就怕塞車

唔知仲瞓唔瞓好

我嚇到叫埋出黎

搭4個野電腦大爆炸咁

嚇醒左

聽唔到 不過自然醒左

嘈到醒左 起身仲要收衫

一早醒左 返工

舊雲開始向北

真係俾雷嚇醒

訓醒果陣 以為樓上做乜咁嘈

好大雨

柯緊屎俾果嘢嚇咗嚇

以為大爆炸

屯碼方向開始出現藍天

樓主慧豐？

屯門都好大下 點解咁估

消防車聲

轟到啲𥦬震唒

轟到d貓呢埋晒

立即醒咗

嚇親我隻龜

天然鬧鐘叫我地起身睇波

黃大仙藍天白雲

屌你老味出門口先落狗屎
好啦上曬車又出太陽
香港真係一塊fuck地呀，我屌你老味

轟呀！！！

每劈一次雷
就會有幾部消防車係到響

乜都聽唔到 爆睡中

好有feel

唔知點解有人驚
明明好爽

嘈醒左我 第一時間Check下天氣報告

將軍澳好大太陽

我都係

仆佢個街
我嚇到喊

屌，嘈醒我又落雨，點撚行啫，阻撚住我返去打牛工

我元朗都聽到

cls

渣架

有一下大聲到 好似係耳邊一下轟落黎咁

今朝落街跑步，跑到一半。又行雷又閃電，唉，濕撚晒

冇啦啦閃一下就轟落黎
不過6半之後又瞓返著

天水圍巴
6點幾野果野好大聲

轟醒左 比早左一個鐘
打鋪機先番工

6:20-6:30 轟醒左

響到屋企堆寵物發撚哂癲
嘈醒左我

630前果下真係好嘈
閃完沒一秒就轟

之後仲有一下閃，但無咩聲，
其實轟同閃有咩關係，點解有時閃完即轟，有時閃完好耐都未轟？

光速快過音速

未讀過書

有!!! CLS好似6點半左右係耳邊轟咗聲，幾分鐘後訓番又轟多次

真係好q大聲，但係打完就繼續訓

眼訓到廢時check，不過果下好天真地以為打風今日可以唔洗番工

加油巴打 比心機讀書

嚇醒又返工😧

市中心嘈到醒咗

天滅屯門

係嘈醒多過嚇醒

見過有case 係有閃電，等好耐先响。。
見過有case 係有閃電即响
見過有case有閃電都唔向
你覺得你呢6隻字真係答左？

真係勁大聲!

即刻醒左，不過岩岩好都要起身

6點幾個下最大聲 嚇到醒

大陸仔咁簡單都唔識，黨無教你架咩? 光速係快過音速已經答晒啦。首先，如果閃電嘅地方係比較遠嘅地方，咁你咪會見到光，之後隔一陣先聽到聲囉！ 反之亦然 好心無讀過書就唔好衝出嚟柒啦，一啲物理常識都無，都無撚讀過晒銀時，on99咁呀！

幼稚園都教喇喎

屌而家好撚好天

以為北韓打到嚟 諗住唔洗返工

香港打工仔真係好悲哀

一野轟醒咗我

天水圍被轟醒

因為對眼係前面耳係後面呀屌你老母on99

咁都有笑點

屌 以為發緊夢 原來係真